陽痿有冇得申請香港政府嘅傷殘津貼？

我幫連登仔問

可以，樓豬快啲去申請

毒撚想要手天使服務

識嘢

陽痿去叫雞可唔可以用醫療券

機場八折優惠

唔識答

我幫人問架咋

得啦，個個都咁撚樣講架啦

金翅堅係

簫別離係咬緊老綜